共產黨：警告西方陣營 不應一面求中美合作 一面大打中歐新彊問 要求中方退讓

外交部：中美合作非溫室花朵 不應予取予求

美國新任國務卿布林肯表示，美中無疑是未來世界上最重要的雙邊關係，雙方有對抗、有競爭，但亦能合作，處理符合雙方利益的問題，例如氣候變化。他亦重申，認同前國務卿蓬佩奧的看法，認為中國對新疆維吾爾族的打壓構成種族滅絕。

在北京，外交部發言人趙立堅表示，中美在具體領域的合作不是「溫室裡的花朵」，必然與整體的中美關係息息相關，其他國家不應指望一方面肆意干涉中國內政，另一方面又要求中國在雙邊和全球事務中給予理解，又說中方願意與美方和國際社會合作應對氣候變化問題，雙方有廣泛共同利益和合作空間。

趙立堅亦強調，堅決反對任何外部勢力藉涉疆問題干涉中國內政，必將繼續堅定維護國家主權安全和發展利益，他說，中國沒有種族滅絕，指蓬佩奧之流對中國涉疆政策造謠污衊，中方絕不接受。中方希望拜登政府正視新疆穩定發展的事實，傾聽中國人民呼聲，基於事實和負責任態度，穩慎處理。

原文網址：

水鋪蛋

拜登：ok，唔講新疆了

其實支共啲例子點諗出黎，乜撚野係溫室花朵？

邊有人咁on9將自己既死穴同人講

香港人用 BNO 係搬石頭砸中共春袋

原來用 BNO 離開係 Trump 一早 set 左比中共既計時炸彈！我地更應該繼承 Trump 既精神，用 BNO 逼 Blinken 同中共開戰 只要有大批香港人離開，會造成現時已經虛弱既經濟徹底崩潰，而中共強行鎖國則引來百國聯軍。

--------

劇本１：支共反制 BNO 會引致戰爭

[武俠小說] 因為 BNO 香港變成外交博奕戰場！Trump 偷偷地幫香港插左支定海神針迫 Biden 打柒中共！

劇本２：支共比 BNO 走引致經濟崩潰

[神話故事] 中共經濟末日狂奔，BNO 就係大衛與歌利亞決戰粒石頭。港人出走成就 Trump 滅共偉業。

--------

不論你係撐 Trump 既手足、定係支持滅共既手足，今次 BNO Visa 係時候身體力行，用你對腳投票去支持 Trump 呢條滅共戰線 多你一個好多，少你一個唔掂！你既決定將會成為世界走向正義定係腐敗既關鍵因素！

即係話, 實際中美做咩, 唔好諗住唔會比中美關係D風風雨雨影響

再白話D講, 如果你要奶共羅利益, 就唔好得罪我

中國係咪想單邊主義啊

咖喱國： Welcome！

新殭問題係中共痛處

雜種：1000幻幻已經準備好隨時付運